<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Peter Scriven</title><link>https://pjpscriv.com/fr/</link><description>Recent content on Peter Scriven</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><atom:link href="https://pjpscriv.com/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>À propos de moi</title><link>https://pjpscriv.com/fr/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pjpscriv.com/fr/about/</guid><description>Je suis un ingénieur logiciel expérimenté d&amp;rsquo;Aotearoa Nouvelle-Zélande travaillant comme développeur full stack senior chez Trade Me, le 5e site web le plus visité en Nouvelle-Zélande.
Je suis passionné, amical et enthousiaste à l&amp;rsquo;idée de créer des systèmes intéressants qui résolvent des problèmes importants. Je cherche actuellement un poste au Canada. 🍁
Pendant mon temps libre, je joue de la guitare et fais du ski. J&amp;rsquo;aime les podcasts, les films de Studio Ghibli et créer des choses amusantes en code pour le plaisir.</description></item><item><title>Expérience</title><link>https://pjpscriv.com/fr/experience/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pjpscriv.com/fr/experience/</guid><description>Travail Développeur Full Stack Senior • Trade Me 2019 - 2025
Trade Me est le plus grand marché en ligne de Nouvelle-Zélande et le 5e site web le plus visité. Je travaille actuellement dans l&amp;rsquo;équipe Marketplace, développant des fonctionnalités pour les vendeurs à grand volume.
Angular TypeScript SCSS .NET C# ElasticSearch Google Cloud GitLab Analyste de données • CCS Disability Action 2018 - 2019
Node.js JavaScript MongoDB Stagiaire développeur • Snapper 2016 - 2017</description></item><item><title>Projets</title><link>https://pjpscriv.com/fr/projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pjpscriv.com/fr/projects/</guid><description>Dot Match 2024
Un jeu de match-3 où vous alignez des points de la même couleur pour marquer des points. Conçu avec HTML Canvas et TypeScript, en utilisant une base de données NoSQL simple pour stocker les meilleurs scores et les demandes de fonctionnalités. Hébergé sur Google Cloud.
TypeScript Python Flask Cloud Run Firestore Calculateur de Bulbe Humide 2023
Une application web à composant unique qui prend les valeurs de température et d&amp;rsquo;humidité et renvoie une &amp;rsquo;température de bulbe humide&amp;rsquo;, la température que le corps peut atteindre par refroidissement par évaporation.</description></item><item><title>Une test en français</title><link>https://pjpscriv.com/fr/blog/test-one/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pjpscriv.com/fr/blog/test-one/</guid><description>This is a test</description></item></channel></rss>